下體會有兩名球員確診

歐聯會唔會又停

唔撚係掛今年睇好下體

邊兩個

利物浦補上啦

萊比錫不戰而勝

3-1

利物浦公共衛生部長：利物浦武肺人數上升，或與馬德里體育會的歐聯比賽影響

係都萊比錫直接晉級啦

唔會啦 之前皇馬都中咗件 咪又係照踢

取消歐聯啦

下體真係我朗契弟
我朗一出局就玩肺炎

屌 比返利踢啦

逼害我地利記

保送psg

今屆取消啦

武肺有咩好怕

抽到支好籤，依家先黎中

仆得街了

c朗同武肺deal好咗要整走下體姐

rb仲有sabitzer nkunku個d好撚勁
一場過好難講

咁都有得懶